其實散唔散真係好撚閒，但係

你今日散咗，有無決心每一日都番到癱瘓機場?
會唔會又畀fake news嚇走，日復日？（好撚重要）

散嘅係一次半次嘅行動，定整個運動？

冷氣軍師可以出力嘅係
分辨fake news

push

驚其實係好合理
但用腦袋思考可以減少不必要恐慌

721 811

大家要諗一諗

其實應該要組織一啲risk assessment同通訊員

今日散水但無事發生，邊個係因邊個係果其實都無人講得實

問題係無左通訊

講撚咗

而家搞到塞阻之爭
人又少